mhw龍脈石

點先有得裝，岩岩打完主線

唔洗咁快諗住啦

打夠料，儲夠裝先諗啦

屌你，就嚟每種素材都有一個post

點先解放到

你老母死個陣裝到

唔答未唔答
下下講人老母
你孤兒黎？

唔想答冇人迫你答㗎喎

唔係點顯得佢自己係老手

有無人知呀

打歷戰任

都仲係未解到hr都31